<products xmlns="http://schema.zmags.com/product_data_1.0"><properties><property display-name="Review" identifier="review" value-type="text" /><property display-name="Recommended" identifier="recommended" value-type="text_list" /><property display-name="Add To Cart ID" identifier="add_to_cart_id" value-type="text" /><property display-name="Custom price" identifier="custom_price" value-type="text" /><property display-name="Custom discount price" identifier="custom_discount" value-type="text" /><property display-name="In Stock" identifier="in_stock" value-type="text" /><property display-name="Color ID" identifier="color_id" value-type="text" /><property display-name="Swatch Color" identifier="swatch_color" value-type="text" /><property display-name="Shown With" identifier="shown_with" value-type="text" /></properties><delete><product_id>SX123_can_fr</product_id><product_id>SX401_can_fr</product_id><product_id>SX80_can_fr</product_id><product_id>SX91_can_fr</product_id><product_id>SX733_can_fr</product_id><product_id>SX178_can_fr</product_id><product_id>SX552_can_fr</product_id><product_id>SX744_can_fr</product_id><product_id>SX630_can_fr</product_id><product_id>SX632_can_fr</product_id><product_id>SX538_can_fr</product_id><product_id>SX230_can_fr</product_id><product_id>SX678_can_fr</product_id><product_id>SX82_can_fr</product_id><product_id>SX299_can_fr</product_id><product_id>SX454_can_fr</product_id><product_id>SX154_can_fr</product_id><product_id>SX453_can_fr</product_id><product_id>SX354_can_fr</product_id><product_id>SX435_can_fr</product_id><product_id>SX339_can_fr</product_id><product_id>SX29_can_fr</product_id><product_id>P90778_can_fr</product_id><product_id>P90603_can_fr</product_id><product_id>SX286_can_fr</product_id><product_id>C33435_can_fr</product_id><product_id>SX452_can_fr</product_id><product_id>SX745_can_fr</product_id><product_id>P90776_can_fr</product_id><product_id>P91049_can_fr</product_id><product_id>P90731_can_fr</product_id><product_id>P90960_can_fr</product_id><product_id>SX146_can_fr</product_id><product_id>SX137_can_fr</product_id><product_id>P91296_can_fr</product_id><product_id>SX145_can_fr</product_id><product_id>P90724_can_fr</product_id><product_id>SX39_can_fr</product_id><product_id>SX199_can_fr</product_id><product_id>P90961_can_fr</product_id><product_id>P91136_can_fr</product_id><product_id>SX249_can_fr</product_id><product_id>SX636_can_fr</product_id></delete><update><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Fruits glacés, un mélange sucré de baies, de pommes et de fruits, qui reste bien croquant grâce à l'air glacé de l'hiver, le tout réchauffé d'un soupçon de musc. ]]></description><add_to_cart_id>61905</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Fruits glacés]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/b64f1c1335925f0cc1a12d186c3189a09ee661d7.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX123_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisées. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Gingembre et citrouille, ce mélange parfait de gingembre, de noix de muscade et de cannelle rappelle l'arôme invitant d'une pâtisserie à la citrouille juste sortie du four. ]]></description><add_to_cart_id>60303</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Gingembre et citrouille]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/cbda89469362aab4418b305167b6182b2e5195ca.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX401_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Bâtons de cannelle, une fragrance des Fêtes dont la chaleur familière et épicée est réconfortante. ]]></description><add_to_cart_id>61922</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Bâtons de cannelle]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/6c5fabfdf2eb8879427e88497149b52be603f2e8.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX80_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Citronnelle, mélange harmonieux d'agrumes croquants, de notes florales et d'herbes aromatiques. ]]></description><add_to_cart_id>60321</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Citronnelle]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/f824e9d8b403a9454482f5cec85911be299a5451.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX91_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Ambre, bois et vanille, mélange musqué d'ambre riche et de vanille chaude, relevé de bois de santal, de patchouli et de cèdre. ]]></description><add_to_cart_id>61920</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Ambre, bois et vanille]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/ddd0dbdde4e871c4d29e3ea8382d0481986db528.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX733_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Abracadabra, une fragrance automnale favorite, mêlant de la noix de coco et des pralines. ]]></description><add_to_cart_id>61906</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Abracadabra]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/900f39dfef784b4d34218d3407274bfccce71309.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX178_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont la fragrance hivernale Sapin des nieges, qui évoque toute la fraîcheur de l'épicéa, du sapin, du cyprès et du pin dans un flocon de neige. ]]></description><add_to_cart_id>61917</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Sapin des neiges]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/f71f2de336b8089ae9bde13b42effaf970e2a219.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX552_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisées. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Tamboti, un voluptueux bouquet d'herbes et d'agrumes, mêlé à des épices, du poivre noir, de l'ambre, du bois de cèdre et du musc. ]]></description><add_to_cart_id>61921</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Tamboti]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/3e53750e7921bb513eecdb9868e792ac16fdce66.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX744_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Ce sont nos galets de cire les plus parfumés; vous en profiterez pendant jusqu'à 80 heures. Chaque plateau se divise en neuf pastilles. Combinez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Nuit étoilée : de l'eau et quelques notes boisées sont combinées à de la rose-thé,  légèrement fumeé. ]]></description><add_to_cart_id>63029</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Nuit étoilée]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/8f8e27f75a997cf5790820d9c5db345d5897ff42.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX630_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Source de montagne, où quelques notes d'eau glacée au parfum de fleurs évoquent la fraîcheur d'un ruisseau bouillonnant serpentant à flanc de coteau. ]]></description><add_to_cart_id>63030</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Source de montagne]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/47fd7672a52852c228968fa69b9f16f6b2416528.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX632_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseursde senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Au coin du feu, caractérisée par les notes fumées et romantiques du bois qui se consume, réchauffées par une touche sucrée de miel et d'érable. ]]></description><add_to_cart_id>63973</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Au coin du feu]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/4a18a8659ea7ee7783bb1836037a30192b2e617e.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/9]]></custom_price><product_id>SX538_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Les fleurs de cerisier se mêlent délicatement au jasmin, au freesia et à quelques notes fruitées pour une fragrance romantique et pleine de fraîcheur. Le plateau de cire se  divise en 9 galets de cire. Chaque galet de cire diffuse une fragrance pendant jusqu'à 80 heures. ]]></description><add_to_cart_id>60292</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Fleur de cerisier]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/bf6abd51bb545e0ba3578cc0757ef70fa9cabab2.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX230_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Les huiles essentielles sont au cæur de ce mélange agréable de lavande et de fleurs parfumées. Le plateau de cire se  divise en 9 galets de cire. Chaque galet de cire diffuse une fragrance pendant jusqu'à 80 heures. ]]></description><add_to_cart_id>60315</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Bouquet de lavande]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/b0eed47c9ac2e02b7ddd15fe82d6ae1caf16cf4f.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX678_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Cerise noire, une fragrance fruitée qui diffuse la douceur intense des cerises noires. ]]></description><add_to_cart_id>60320</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Cerise noire]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/95a9663baa19effd0fe67b74c709fe7b9dddfb18.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX82_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Grenade et cassis; une fusion sophistiquée et fruitée de grenade et de cassis, relevée de notes citronnées et florales.  ]]></description><add_to_cart_id>61910</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Grenade et cassis]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/8c0df54b337f53fc3e092ddddb734952b28ea520.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX299_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Douceur vanillée, une senteur riche de vanille aussi douce, crémeuse et lisse que la soie. ]]></description><add_to_cart_id>63972</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Douceur vanillée]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/ed1607002a7dd8d3ff12ad86a775c263ca3e0db0.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX454_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Mandarine et mangue, un mélange exotique de mangue, de mandarine succulente et de notes juteuses d'agrumes qui vous met l'eau à la bouche. ]]></description><add_to_cart_id>60285</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Mandarine et mangue]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/73717984805af9c4e058a4b2010b41efeb98ff43.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX154_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Thé blanc des montagnes, mélange de thé blanc raffiné et de sapin baumier saupoudré de notes fleuries et de framboises. ]]></description><add_to_cart_id>63971</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Thé blanc des montages]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/73058c504e8988c5260eea0ac9f43c89a212cd11.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX453_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Cidre épicé, qui rappelle l'odeur du cidre de pommes mijotant, épicé de notes de cannelle, de noix de muscade et de clou de girofle. ]]></description><add_to_cart_id>61913</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Cidre épicé]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d3019e2a193fea4591a72b62b86548ef1d494d07.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX354_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Feuilles d'automne, qui rappelle le riche parfum de la citrouille, piqué de notes de cannelle, de mandarine et de pin. ]]></description><add_to_cart_id>61916</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Feuilles d'automne]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/75e476ad7b991010f6f725964dbfb67367505caf.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX435_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Bonbon sortilège, qui évoque la senteur du caramel onctueux, de la vanille et des épices mélangés pour créer du caramel chaud et sucré. ]]></description><add_to_cart_id>61912</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Bonbon sortilège]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/887e6b99dd6bc8fdc2a6dbe8caadf1161fcb7939.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX339_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Mûre. Des mûres sucrées se mélangement à une délicate infusion d'agrumes et de fleurs. ]]></description><add_to_cart_id>60299</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Mûre]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/f22917435f94da691265ed9dee51ed9ab6a62931.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX29_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Cette boule festive diffusera une fragrance agréable dans votre demeure. La plaque chauffante électrique diffuse la senteur des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée, tous vendus séparément. L'ampoule à DEL cachée projette une lueur acceuillante. Composé de trois pièces en céramique émaillée. S'utilise avec le couvercle, ou retirez-le pour intensifier la fragrance. h. 15 cm (6 po), d. 13 cm (5 po). ]]></description><add_to_cart_id>61463</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Traditions de Noël]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/141118c4a541b3fa2c1673afa4bb3e47d4624d4f.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/21bb3b010ba18ef4a8c98c05456b831fd8c8b718.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90778_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Avec son vernis blanc antique, le grès recrée le charme des céramiques artisanales. La coupelle chauffante électrique diffuse la fragrance de galets de cire Scent Plus ou d'une huile parfumée, vendus séparément. Une ampoule à DEL dissimulée diffuse une lueur accueillante. h. 17 cm (6 3/4 po), d. 13 cm (5 1/4 po) ]]></description><add_to_cart_id>60368</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Villa Bianca]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/66804b9ef61f62503e317bc09fba4f4ef0ae89da.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90603_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Une fragrance profonde et captivante, relevée d'un zeste de framboises noires juteuses et gorgées de soleil. Le plateau de cire se divise en 9 galets de cire. Chaque galet de cire diffuse une fragrance pendant jusqu'à 80 heures. ]]></description><add_to_cart_id>60298</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Mûre sauvage]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d264ea438b06f117b7fbd16ee18e3fd413ea9344.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX286_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Notre pilier de qualité est conçu pour se consumer presqu'entièrement! Un mélange unique de cire au parfum de Feuilles d'automne, mélange intense de citrouille assaisonnée de cannelle, de mandarine et de pin. Durée de combustion : 30 à 35 heures. ]]></description><add_to_cart_id>63941</add_to_cart_id><name><![CDATA[Pilier Feuilles d'automne 7 x 7 cm (3 x 3 po)]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/20c3c34b3d34c2b635763fa18e4c364524c4d0b2.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[14,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>C33435_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Pomme de cajou, riche mélange de pommes mûres et de poires acidulées par temps frais. ]]></description><add_to_cart_id>63970</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Pomme de cajou]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d355f1636fcba177ac021b0d2914c06df9f3704a.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX452_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Ce sont nos galets de cire les plus parfumés; vous en profiterez pendant jusqu'à 80 heures. Chaque plateau se divise en neuf pastilles. Combinez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Bouquet d'épices, qui dégage une senteur mêlant la cannelle exotique, la patchouli musqué, et des touches de vanille, d'agrumes et de bois. ]]></description><add_to_cart_id>63032</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Bouquet d'épices]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/9295ffa2aac58e35d04bf36775f1d99748d33372.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX745_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Célébrez la saison avec cette citrouille blanche contemporaine qui diffuse une fragrance agréable sans flamme. La plaque chauffante électrique diffuse la senteur des galets de cire Scent Plus, des galets de cire Aroma Melts ou de l'huile parfumée, tous vendus séparément. L'ampoule à DEL dissimulée projette une lueur accueillante. Composé de trois pièces en céramique émaillée; l'intérieur de la base est orange. S'utilise avec le couvercle, ou sans couvercle pour une fragrance intensifiée. h. 15 cm (6 po), d. 13 cm (5 1/4 po). ]]></description><custom_discount><![CDATA[20,00 $ ch.]]></custom_discount><add_to_cart_id>61457</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Citrouille]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/95b0b357d521ed6d4a7b8a08ac4719f24414b869.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/8ab519f7d49ed380237f029bd4e493f5fb809760.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90776_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Son globe moderne en verre dépoli brille des couleurs changeantes d'une ampoule DEL. La plaque électrique chauffante diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de nos huiles parfumées, vendus séparément, et placés dans une coupelle en céramique. Pour une fragrance plus puissante, retirez le couvercle. Cordon blanc. h. 13 cm (5 1/4 po), d. 14 cm (5 1/2 po). ]]></description><add_to_cart_id>63550</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur électrique ScentGlow Arc-en-ciel]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/0b3e3e6c3740949d5609ca5ac1af793fd5e2117e.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d9eb6706ad5ce9f80f493f6ac578eb92aa6c65a6.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/c647a0322f39f7b93908f5a2892cd5666f52cf23.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/c3034bd8d1f54b366e144cae90eab6258d6cd510.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[45,00 $ chacun]]></custom_price><product_id>P91049_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Personnalisez-le en plaçant une photo, des images ou du papier décoratif sous la base en verre. La plaque chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée (vendus séparément) qui sont placés dans la coupe en céramique. L'ampoule à DEL cachée projette une douce lueur. Cordon électrique blanc. h. 15 cm (5 3/4 po), d. 13 cm (5 1/4 po) ]]></description><add_to_cart_id>62741</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Expressions]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d5cf5106ed732e0c15685409d3a5d71cfe1fd4ca.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/a6cd7a015983627be2843deb308fd068382d2980.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/f397d74751f8d5d40e9607ec1d4be6dd40789c91.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/4e93e93f35df945fa0043cf23b5849a0ef25db8c.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90731_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez de la beauté de la collection Amaretto sans la flamme. La plaque chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée (vendus séparément) qui sont placés dans la coupe en céramique. L'ampoule à DEL cachée projette une douce lueur et illumine la mosaïque de verre. Cordon électrique noir. h. 15 cm (6 po), d. 12 cm (4 3/4 po) ]]></description><add_to_cart_id>62846</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Amaretto]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/0e400b0ce18acc7ea0934c7b6e4a03286347b546.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/8295a63439b2da538363ee6d72b1a8250aa74647.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[50,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90960_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[L'exclusive fragrance Brighter Days aide à éliminer les odeurs déplaisantes. La douceur pétillante des agrumes rafraîchie par des notes tropicales et une légère note florale. S'utilise avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de senteurs. Chaque plateau se divise en neuf pastilles.  ]]></description><add_to_cart_id>63024</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Brighter Days]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/44455b20d3212c348da452b2a7f7aaff6d2b0ed2.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX146_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[L'exclusive fragrance Greener Grass aide à éliminer les odeurs déplaisantes. Des notes végétales adoucies du parfum des fleurs et des bois. S'utilise avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de senteurs. Chaque plateau se divise en neuf pastilles. ]]></description><add_to_cart_id>63022</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Greener Grass]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/cc68a2276b41aea02c63cb54467de8fe9bcca749.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX137_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Des panneaux aux motifs différents vous permettent de changer l'allure de ce diffuseur en métal noir et verre givré tout au long de la saison! Inclut trois panneaux interchangeables : flocons de neige, volutes, oiseaux. La coupelle chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée, tous vendus séparément. Une ampoule à DEL diffuse une lumière accueillante. h. 17 cm (6 3/4 po), 10 cm (3 3/4 po) ]]></description><add_to_cart_id>63922</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow des Fêtes]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/4b90ae29fa3b90a20f1e842449c7e1529b0f6b17.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/1c32eeccb62e22c751956a46d240105d82905391.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[45,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P91296_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[L'exclusive fragrance Bluer Skies aide à éliminer les odeurs déplaisantes. Humez l'air frais relevé d'un soupçon d'agrumes effervescents, de mimosa et de mangue. S'utilise avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de senteurs. Chaque plateau se divise en neuf pastilles.  ]]></description><add_to_cart_id>63023</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Bluer Skies]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/f2b13829993a7ab1ca79f3323fc8eecc771e76d1.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX145_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Le motif en verre dépoli rappelle les nuages dans le ciel. La plaque chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée (vendus séparément) qui sont placés dans la coupe en céramique. L'ampoule à DEL cachée projette une douce lueur. Cordon électrique blanc. h. 13 cm (5 po), d. 10 cm (4 po) ]]></description><add_to_cart_id>62739</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Fresh Home]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/404c080be75d99b0cf17a55dd0f452fe49040eba.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/d41fae0c2bc3849a63154be75f2eef9dac07a102.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90724_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Arômes des Fêtes, un mélange réconfortant de vanille, de cannelle et de clou de girofle. ]]></description><add_to_cart_id>61914</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Arômes des Fêtes]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/39a75a8570228c8258b20d9c00d61d2f9d816dcb.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX39_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez d'une fragrance pendant 80 heures avec nos galets de cire Scent Plus, nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau se divise en neuf galets. Mélangez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Cannelle et laurier. La chaleur épicée de la cannelle est apaisée par la fraîcheur du laurier. ]]></description><add_to_cart_id>61907</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Cannelle et laurier]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/448abfd1d96a26abc3dd85ab6ed3fb66d3585014.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX199_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Les motifs d'inspiration africaine apportent de l'énergie à toute pièce. La plaque chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée (vendus séparément) qui sont placés dans la coupe en céramique. L'ampoule à DEL cachée projette une douce lueur. Cordon électrique noir. h. 13 cm (5 1/4 po), d. 14 cm (5 1/2 po) ]]></description><add_to_cart_id>62850</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur ScentGlow Terre Africaine]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/6e7bf7913e15ed7fb78a4e4428f598a4d1af7314.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/42b8989dee1456a8217f43752088a7b7f139c371.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P90961_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Clin d'œil à l'Extrême-Orient, notre pot gingembre en céramique émaillée craquelée apportera une touche exotique à votre pièce. La coupelle chauffante électrique diffuse la fragrance des galets de cire Scent Plus ou de l'huile parfumée, tous vendus séparément. Une ampoule à DEL diffuse une lumière accueillante. Retirez le couvercle pour intensifier la fragrance. Cordon blanc. h. 16 cm (6 1/4 po), d. 13 cm (5 po) ]]></description><add_to_cart_id>63923</add_to_cart_id><name><![CDATA[Diffuseur électrique Dynastie]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/50fba52733a8dc2c4c825c89584070d401071b78.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/bc8607869cbbc07938d82b7ba1c4dbebf2c653c3.jpg</normal_image_url><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/b041cf1a8510b856dd963c62344bc84a3b696147.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[40,00 $ ch.]]></custom_price><product_id>P91136_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Ce sont nos galets de cire les plus parfumés; vous en profiterez pendant jusqu'à 80 heures. Chaque plateau se divise en neuf pastilles. Combinez deux fragrances différentes pour créer une fragrance personnalisée. S'utilisent avec les diffuseurs ScentGlow et les diffuseurs de fragrance, vendus séparément. Choisissez parmi des douzaines de fragrances exclusives, dont Vanille et citron : de la vanille exotique additionnée d'une notes tropicales d'agrumes frais et de fleurs. ]]></description><add_to_cart_id>63025</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Vanille et citron]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/184078dc8c6e8c1b95a8a3586d028da004b5056d.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX249_can_fr</product_id></product><product><description><![CDATA[Profitez des 80 heures de fragrance de nos galets de cire les plus parfumés. Chaque plateau est composé de neuf galets. Personnalisez votre fragrance en utilisant deux galets de senteur différente. À utiliser dans nos diffuseurs ScentGlow ou nos diffuseurs de senteurs, vendus séparément. Disponibles en douzaines de fragrances exclusives, dont Musc et poinsettia, mélange fruité et floral du poinsettia rouge festif et du musc chaleureux. ]]></description><add_to_cart_id>63974</add_to_cart_id><name><![CDATA[Galets de cire Scent Plus Musc et poinsettia]]></name><normal_image_url>/images/cc855f80-a98f-11e1-afa6-0800200c9a66/full/9e9efc8d669135832226eaa71f999b8443865b66.jpg</normal_image_url><in_stock>IN_STOCK</in_stock><custom_price><![CDATA[7,00 $/paq. de 9]]></custom_price><product_id>SX636_can_fr</product_id></product></update></products>